{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022032854080/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "리넨 데님 트러커 재킷 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 商品番号はSS22/422439LP11で、これはリネン混紡のデニム生地を使用して作られたデニムトラッカージャケットです。 9ozの軽い生地で作られているので春の天気に着用しやすいアイテムで、リネン素材の清涼感が感じられます。 この製品はシンプルながらもカジュアルなデザインのレギュラーフィットで、様々な着装に幅広く着用しやすいスタイルです。 素材は表地なら79%綿、21%麻を使用しており、芯、商標、補強材、刺繍、装飾は除外されています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤の使用や水に30分以上浸けておくのは避け、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせるようにします。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので早めの洗濯が必要で、機械乾燥の際には製品が損傷する恐れがありますので自然乾燥が必要です。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどの部門で製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はSS22/422439LP11です。"
        },
        {
            "question": "このデニムトラッカージャケットはどんな生地を使用していますか？",
            "answer": "このデニムトラッカージャケットはリネン混紡のデニム生地を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "この商品はシンプルながらもカジュアルなデザインのレギュラーフィットです。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品の機械洗濯について注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この商品の機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この商品の洗濯時には漂白剤の使用や水に30分以上浸けることを避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の濡れたり汗をたくさんつけるとどうなりますか？",
            "answer": "この商品の濡れたり汗をたくさんつけると色移り、変色、脱色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥の方法は何ですか？",
            "answer": "この商品の機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦について注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この商品の摩擦により、ほつれや毛玉ができる可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 410
    }
}